點睇台灣人周杰倫都上春晚奶共

搵食姐

江郎才盡，他已經是一條狗而已

周杰倫系中國人 有咩問題-.-

台灣同香港一樣
成個娛樂圈搬哂上大陸
淨底個班唔係老餅就係垃圾

難為台灣人仲周董周董。身為台灣人竟然去敵對國家過年。唔係大陸逼死台灣，台灣經濟都唔會差成咁

有錢唔通唔搵？